想包的士遊覧香港

突然想感受下香港完善嘅道路網，想聽朝包的士遊車河三粒鐘，有冇可能？大概幾錢？

同司機吹下水，問下一更大約搵幾多

（以前聽過司機講過，但唔記得左）